想買2016 Macbook Pro 有咩要注意

2016 mbp 13inch no tb
用離做pj打下普通機咁

除咗得兩個type c同舊電廢過15之外重有咩要注意？

同埋先達賣9680係咪有伏

大家請出招

On9先會去先達買

普通機買咁貴做咩?

離你老母

注意下唔好去先達買！

Macbook用黎打機

貪個mon同舊用到十個鐘嘅電

嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟
已罰抄十次

咁用學生優惠定去百記好啲

16 mbp 想用十個鐘？ 乜都唔開就得既

注意唔好買2016版

聽聞update咗有改善，宜家情況係點？

有咩推介？

你打咩機，買pro不如俾多啲買部razed blade算，如果你唔係特別想要個os

窮撚上網見平二千嘛😞

用咗好耐ipad mini冇用電腦好耐，唔知部機afford到啲咩game，以前部機玩TF2都lag

我係貪舊電，剪下片同個mon姐

撚有

Macbook 打機 成件事錯曬

識買一定買2015/之前

普通19 game啫

好重

13寸無display card打咩機
起碼15啦

MacBook唔應該同打機兩個字扯上關係 就算你裝vm用windows打機都會熱到傻 同樣價錢講打機一定買windows
利申：2016 13'' touchbar pro

另外唔洗太擔心舊電 普通用上網返學都夠你用到返屋企 而且差電真心快